葉劉淑儀：用廣東話唱國歌相信不違法

【Now新聞台】全國人大常委會通過《國歌法》，並將會納入基本法附件三在港澳實施。身兼行政會議成員的立法會議員葉劉淑儀表示，自己一向用廣東話唱國歌，相信本地法例會清楚列明甚麼情況下才是犯法。

葉劉淑儀又認為，保護國家尊嚴是應有之義，不需就《國歌法》的相關本地立法作公眾諮詢，相信屆時立法會會舉行公聽會，政府一樣可以聽到市民意見。

唔比佢選特首 佢就嬲到宜家
真係好on9